香港寬頻問題

有冇手足試過用香港寬頻家居寬頻
話用量太高暫停左服務?
佢而家要我簽文件先可以開番
唔講唔知以為係手機plan
好奇怪
Download 個GTA5都88GB啦

香港寬頻一兩日內會send個文件俾我，到時再俾你地睇下

真係聽佢地解釋聽到火都滾
仲係電話入面推卸責任。
每個月2百幾蚊 貴左人地7成
之前11月仲要未經我同意自動續約
呢間野真係越做越差！
仲要同我講要1至2日先開番個服務
咁我係咪冇得用既時候可以俾少d錢！
而家係你硬件差有問題，
我只係Download野，咁都可以拖得死你個Server真係無言以對